[冇UC(應該真係冇)]SD高達GGen CrossRays(3) 第三彈PV X ∀ AGE會以DLC參戰

『SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ』第3弾PV

.

ELS Quanta都有

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

點解, 1001 左咁耐都冇唔開POST,果位巴打

一陣放工去188睇下先

因為佢唔知中左1001

說好的丁蟹Generation

Sorry，我剛剛睇番先知1001 咗

DLC 要俾錢?

PS4行貨有冇話肯定係藍屍貨源
好似任天堂咁

暫時只係知金源係藍
驚中伏就上ps store買

或者去啲黃店買 有啲入台灣貨
BTW 記得用不推文回覆

188 買開果間係2樓, 好似不嬲都係黃黃地, 所以照買算。

用NS玩係咪會爆炸

諗緊steam買定NS買

我想拎出街玩
搭車番工有得玩下咁

Bandai game 唔係直接問Sony 拎貨？

見到某交易app有人放

我因為番工都係渣車所以好似唔太關我事,咁計法係唔係steam好D

係屋企應該就PS4/pc架啦
睇下你邊部機勁啲再揀？

轉圈圈平台

唔見既

亞洲版即係日版？

行左188一個圈都未見有

亞版同日版好似唔同

應該行

未玩過同系列
但係高達迷 應唔應該入手?
玩開FPS 個類

玩玩下就識

好近我
諗緊宜加買定聽日買

日版有冇中文?

出到第三個post都未有得玩

利申 買左ps4同埋steam版

碟版係咪都送獨眼隻game ?

有無人狗衝左?

有冇玩過回合制戰棋？
機戰、火紋之類有冇試過
鍾唔鍾意慢慢升lvl
儲齊game入面啲野有冇成就感
以上都冇嘅話你幾大可能後悔，玩GBO2開心好多

呢隻game齋想爆機難度低無可低，樂趣喺儲野升野
見過太多攞部勁機快快手爆機，之後嫌G Gen無聊
我覺得無謂浪費時間同錢

我隻創世仲玩緊

今次真係建議慢慢玩 事關連D前期機都整到好撚型
之前喺twitter見人偷拍試玩 exia個擊破演出正到飛起

打g gen 就係要拎埋白金盃先叫爆機

偷跑係咪fake news

觀塘廣場冇偷跑

問左佢話聽日先有

而家為咗定時remote PS4 派遣 要長著部PS4

待命mode冇乜所謂啦

我想問如果我係日版demo。 之後我在香港eshop買game使唔使重新下載遊戲

你係咪睇漏左聽日呢兩隻字

可能係

不過我發現偷跑對我都冇用，要買港版有歌，整係得download版

心急得濟睇漏左
自隊一打膠

近排冇驚玩 好想快啲玩到呀
一定整返隊over flag小隊嚟J

呢隻Game唔同機戰
重點唔係玩故事
亦唔係啲好難打嘅戰略Game
真係For滿足高達Fans儲機儲角色嘅Game（同埋睇心愛機體嘅戰鬥播片）
身為高達迷
點都有啲你特別鍾意嘅角色同機體
隻Game好似自助餐
自由度超高
任你組合你鍾意嘅一隊戰隊
以往作品機體同機體之關無咩互動
所謂幻之組合都係玩家自己腦補
但依家有咗聯組攻擊
唔同機體同角色Cut in都會嚮同一畫面出現
三日月同希羅合作之類嘅場面
你唔駛等機戰都可以自己組合出嚟
樓上講得無錯
如果你純粹想燒時間
搵隻Game過手癮爆機
真係唔好玩
你好快會悶
但如果想享受下組合自己心愛嘅高達角色同機體
淨係見到自己製造嘅專屬團隊已經覺得開心
咁隻Game先啱你玩
其實呢個系列發展到今日
對我嚟講係似育成Game多啲
過關、爆機唔係最重要
創建屬於你自己嘅高達戰隊先係隻Game最大樂趣

聽日邊到confirm有偷跑？

行完188，無一間偷跑

其實d歌係邊玩邊播定mp3咁當歌播

入戰鬥會播Bgm 另一部機首bgm唔同先會轉

效果係咁

港版季票價錢係咪出左game先知？
上ps store未見有

痴撚線 Spotify 快到 loop到停唔到

有冇人知SWITCH有冇BGM既實體版?

有
日版

Ggen j開日版

咁好正啵

唔知日版有無得選中文

訂咗，未有時間出去拎
養住蟹先

bandai自己做批發都得
跟sony一樣大公司

你估寶源d無建設又腐敗既公司仔

唔知steam版有冇音樂

今集啲動畫好似靚過上一集
又有配音

好多戰鬥動畫都好有誠意
可能因為上次genesis被屌得多

G-Unit同W我都未睇過
都係大致知道劇情
知得最清楚應該都係SEED同Seed Destiny

Switch 諗緊買唔買歌好

如果佢內建嘅Bgm係原版就好，因為鬼鍾意bgm多個Op Ed

其實Switch game有無二手?

我只為W系列

Me too
論劇情
W好過Seed太多
好多角色都好有魅力
Seed只係睇基魔屈全世界機

W我應該所有角色都升
由其杜鲁斯同撒古斯
Seed就炒飯同粉紅女妖

好貴呀！只買得起普通版

W真係冇乜邊個唔中意

3隻子安都會升

W五子做游擊隊

一定優先升00哈姆太郎瘋狂聽名言
seed seed d大天使號嗰堆恐怖分子不了
只會玩路人真

係咪偷跑咗

一開波整部肥仔德升爆佢

Switch 有無中文，有歌嘅實體版？

升埋lady同杜鲁斯玩情侶檔

W鐵膽係希羅、多諾、黑化卡多魯
迪奧用得太多今次唔用
對五飛從來無愛
杜鲁斯同撒古斯一定用
不過撒古斯應該會俾佢揸惡魔高達EW版
Seed淨係會用美亞
對Seed真係完全無愛
人設同機設完全唔啱我

00Q剎那哈姆組合聯誼配埋其他天人一齊爆Trans-Am,overwould果代戰鬥畫面演出可以睇成幾分鐘

你要升埋lady比杜魯斯

係喎
醒起佢為救杜魯斯揸過飛翼高達
反正希羅要揸甩毛飛翼
飛翼高達榮光版可以俾佢用（榮光版咁多部最靚係飛翼）

請問碟版有無特別?
無就psn買最貴果個?

美亞

Lady會用
但諾茵就不了
撒古斯同希羅BL出擊啦

switch 係咪好似試玩咁會lag架

沒有全彈發射既機一律不用

有冇人買steam版?

Here
得PC同switch
因為唔會出街玩
所以諗住買PC個畫質

pc仲平舊幾

巴打識貨

全GSD唯一好人

數位版都可以download了

直頭懷疑係粉紅妖女做場大龍凰做低佢

女妖唔去亞斯蘭絕對可以清場救人全身而退

其實wing 00 鐵血 主角全部都係恐怖分子

講到seed唔係咁

留名等驗伏唔伏

Seed 同destiny兩次都係妖女想搞政變，唔算恐怖分子

褔田想要複製W個模式（應該係俾日昇逼），但兩澤根本睇唔明W嘅政治涵意，寫左個格調好低嘅妖女同兩邊弱智領袖
俾多次機會寫續集，學W寫個有魅力嘅對家領袖，今次醒抄返自己套高智能方程式，聲優都搵埋同一個，但變左兜唔到魔王點解有大義，最後又要妖女做醜人同弱智化議長

明明命運計劃就無問題睇唔過眼，唔係自己掌權就打鳩人

seed 三艦同盟 根本就係一個報思,兩個報仇
seed d 三艦同盟先係搞政變

唔知超越之龍係咪連角色,定剩機咁撚on9
連角色 我一定要放綠寶,議長入去(騎士阿寶,騎士馬沙)

偷跑未呀！！！！

杜魯斯嚮高達史上算係最複雜同有深度嘅角色
連劇中可以理解佢諗法嘅人
都係少得可憐
其他角色思想根本差佢十幾班
兩澤複製唔到都係合理

請問Switch/PS4日版係唔係無得連Season pass？DLC係唔係只可以分開買？日版貴d，如果無Season Pass即係迫人買港版...

有超越之龍

傳聞隱藏機係佢

但唔知真假

望返佢2公婆其他作品，就知佢地冇功力去抄係好正常

eshop咪有

日服Eshop淨係見到普通版同歌曲版

age火星移民領袖都好過妖女，雖然癲到呃全部火星移民同接任人，成個伊甸計劃根本係優生學

好似冇寫連埋Season Pass

日版SEASON PASS散買

豪華版有多35首歌
咁普通版嘅bgm係點/0\？ 無原動畫既bgm?

應該有原動畫OST嘅
你玩多次外傳用外傳機入去聽下戰鬥會聽到唔係G GEN原創BGM黎

係咪冇G GUNDAM?

主線冇，dlc都未有

偷跑未

係都升左最婆果個角色先 史黛菈

switch版係日本eshop dl嘅試玩版save，可唔可以去返港版度玩？

揸DESTROY玩遊擊

唔記得係邊度睇到關數分佈，好似話：

W: 8

seed, seed-d: 9

oo: 10

鐵血：13

外傳/劇場版： 3至4

老納認同 打爆哂d亂入者報仇

可能強氣ver.又係隱藏角色

THANKS
咁我等有先買

可能永遠都等唔到

季票買唔買都無所謂

外傳得3-4關九成係吹

其實一關既遊玩時數係咪同機戰差唔多

15-20分鐘啦

收工去置樂睇下有冇偷跑先

ステラ

有嘅話麻煩報個價

竟然有xn raiser

做鳩創世紀擅自停戰
算係政變啦

最後boss係turn x

隻MG一出即買
宜家都未砌好

MSV講明會參戰嘅
雪崩
XN R
00Q Full Saber

有人偷跑咗未？

聽講stage有咁多
wing :8
g unit:4
ew:2
seed:9
astray:5
x astray:3
seed d:9
stargazer:2
00:13
00劇場版:3
00F:5
鐵血:12
月鋼:6
secret:1

玩緊?

你點知的

淘x開始出貨，香港正常今日應該有

唔好玩啦 如果我真係尋日狗衝去買,點會幾個鐘爆機啊

今日竟然係無正同傳說

直銷唔知有未

仲諗住有狼王同巴力

有無公佈過淨season pass繼銀？

直銷NS版到左貨
行445

有啦見到有switch版

幾錢？

岩岩問左葵芳個間 話今日會有貨
不過無確實時間

請問「直銷」全名係咩，同埋係邊度

我反而有啲好奇有幾多部w小說機

P4都有?

無講實 凈係叫我留意FB

琴晚先開始養蟹，養10隻算了，太多錢怕影響遊戲體驗

主要用黎買人同買一部艦

遊戲直銷網 黃金對面

蟹捉都有啦

無收錄

我都想 但原本預佢今日係00q
不過算 傳說個格鬥幾型

今日都係要破左個故事先有果個故事既駕駛員用？

如果係，應該會玩G Unit，攞左安迪奧迪兩兄弟先，鐵血太長，三日月同團長有排都攞唔到。

都係，艦買一部行得快，宇宙陸地兩用的就好

我想知行版用唔用到日版試玩版save多d

托勒密2

睇緊00 Season 1....
好憎迪尼亞

要玩爆左00個故事先有？

好耐未聽過呢個名

佢同剎那一樣係成長型角色嚟
冇記錯第二季開始會好人好多

諗左諗
先知應該係提子

唔知今集係咪咁

起碼劇情入到第二季先有得GET

屌o係G Point 訂左NS 日版
唔知有未
問佢又唔撚應

NS直銷出左 445

好少...

又有全機體登陸杯

煩到仆街

g gen基本野黎

咁都叫少?

有無有歌版

其實算多如果係真既話

重停留喺PS1 GGENF年代，嗰時堅長

都仲未計啲DLC

DLC無關

真係算多,仲要三個難度
我諗少嘅意思係外傳版數少

Wing得10關

爆左機先慢慢用艦隊連擊開圖鑑

Dlc無劇情wo巴打, 得派遣任求撚其撳兩撳咋陰公

最怕係要get bar full 左先有

好想快啲自製自己角色
做火星之王

好似已經多過上集
不過佢後面一關都打好耐

都幾肯定係，不過今集條bar係累積，叫做易少少

有人放二手...咁撚快

上集可以順年代玩好易開哂
今集要忍手唔用高達

放心
到咗最後四個都唔會令你討厭
雖然無W五子咁成功
但天人四子算寫得唔錯
就算唔特別鍾意
都唔特別討厭（利申：睇晒成個系列，鍾意哈姆太郎多啲）

CAP黎睇下

哈姆太郎

話說ps4都可以用mouse打g gen
尋晚插住mouse入game見到有cursor
又真係用到

Carousell

電池拖埋條女
Lock on兄弟
天人6子先岩

應該想買中文版點知買左日文版

整隊鐵華團
再自製角色入去幫拖
打機可唔可以反殺佢地

四舊水咁平?

switch版唔係內置中文嗎

左下角段英文咩事

正常就齊語言

地圖跑可能得

地圖炮可能得

內部流出beta版

約佢出黎交收 問佢你點拎的

g gen map炮好似唔扣自己友血

佢fb冇update嘅？

唔係，G Gen通殺，機戰睇命中迴避率

想問係咪寶源代理嫁 🤦🏻‍♂️🙏🏻

ns 係用日ac down試玩
但用香港ac入game
咁我買行會冇左個save？
唔識分

反而想知switch最後會唔會lag

應該剛開舖掛，未update都好正路

如果有睇《冰結之淚滴》
就會知真正火星之王係另有其人
W高達嘅狄奧
你可以自組鐵華團
拉埋佢入隊

ELS Quanta
有無出過模型? R魂?

同問
諗緊PS4定NS

仲教左個小迪奥出黎

簡直係高達迷化身
俾部XN Raiser佢玩

哈姆太郎係邊個？
古萊哈姆？

係
會上戰場嘅高達狂迷

Ps4啦

咩係蟹？

剛剛先Get晒D第一話機

今次Get有得累積，仁慈好多

無歌既 都要等日版

剛到直銷網舖面問，店員話要遲少少先有，我仲特登出去買

早乙女有人在高達世界既分身

未食飯去食飯先 食左飯去機鋪打舖機

Seed d個隻蟹

飛機仔 LV11 升 XL 果隻？

等實體再買season pass

有冇人已買
知隻蟹幾錢未

係

準備全軍變臭蟹啦

開發要比錢咩

訂左game，通知左今日會偷跑
但唔得閒出去拎
大家玩得開心啲

其實豪華版遊戲體驗會唔會正好多-0-？

日限？

隻蟹有咩咁把炮？
防beam?

無UC吸引力低好多

用黎賣

賣黎換錢

188 二樓兩間都暫時得switch 版
PS4版coffee 老豆話遲D有

中文普通版

其實D人想拎去賣姐
不過隻蟹係有D把炮野
好似實彈同beam都減5000傷都唔知5000以上無效化
同埋可以開發到毀滅嚟個毀滅遊擊小隊

Sor9ry 以為你地用來開多兩team 遊擊

賣到幾錢？

見過coffee真人

大家買game記住揀黃店🙏🏻

無人知啦 都未有正式版喺手

有無list

188 已有

NS $458
PS4 未有

Switch版有冇睇埋幾錢？落緊灣仔

睇下邊個玩緊NS版，用體驗版又喺度養緊蟹嘅
先至有答案。

PS4有得用mouse但NS無得touch真on9

$458

唔該巴打

中文版係咪一定狗源貨

Switch 日版有得中文

偷跑唔好咁揚是常識吧

有無有switch正式版喺手嘅分享下
係咪仲好似試玩就lag過媽閪 疾到痴肺?

有冇巴打唔玩呢隻放code呀
童年回憶

有無師兄買咗switch 開咗game ?
想問下正式版fix 咗個lag機問題未

養撚咗成300隻蟹

真係倒自己米

大家開返不推文，頭先上咗熱門底

我晏d有

agger

我地打機就唔該低調d

出面d手足仲係度用條命幫緊我地爭取

買左行版,但點解load唔到試玩版個save

你個個係日版試玩?
話說你係咪switch? 可唔可以講下係咪仲好似試玩咁lag

會唔會關偷跑事？

officially 要28號00:00 先俾引繼？

個試玩係咪都有分日同港
係日store down左試玩係咪都要玩返日
得save

有分

唔通真係有分

個個偷哂跑

好彩未買！

我tg巴打

我想問無bgm入場景係唔係鋼琴聲都無

唔覺有

賣幾錢

點會咁白痴呀

btw呢舊咩黎？

個D咩耳機卷線器

連唔返trial個save嘅

原來save有分，好彩冇哂時間煲，感覺正式版冇咁lag

應該成千萬cap

我連試玩都冇下載過
想問有試玩save有咩好處？

版本對返？

比你提前有限度玩住先 個SAVE可以繼承返落正式版度

我日store下載試玩
睇嚟要買返日
都煲左陣

無好處

刷定錢 = 自己倒自己米

剩係得R魂

熱線好似有日版，51x

PS4 版偷跑未？

想問下係咪ps store先有得連season pass買? 同埋屯元天有冇偷跑?

點解多錢＝倒自己米？

我都等緊

因為g gen有機就 = 爆機

51x應該無bgm 買得日都係想買bgm實體

想知一隻幾錢

如果難度同以前一樣，分分鐘開到部勁野一部無雙。
我記得以前psp年代開咗部wing zero打返0079，一炮一艦

Switch 版動畫有無lag

日bgm版 switch 係有中文？

咁近代既g gen不嬲都係咁，有心用勁機係好快爆隻game

請大家用不推文回覆 唔好推上熱門

想問下ps4dl果個試玩係咪等於行版?

點樣可以攞返trial save?
version 啱

bgm版同普通版係計2隻game,所以down錯左就過唔到save

Switch行版係唔係買唔到之後DLC,我見個Eshop好似咩都冇

唔該開不推文回覆 唔該

佢明明話試玩版個save可以繼承落BGM版or普通版

所以0079用返吉姆打

邊度有日版

Ps4 要4:00先有

可能要正式日先有版本更新

冰度

ps4行版係咪狗源貨,如果係嘅出去買日版算

咁就閪喇

咁而家試玩個個係普通版定BGM版

有無人同我一樣等緊28

睇情況多人入switch多過ps4

同問

咁絕？！
係咪switch同ps4都係咁？

未有日

想問下PSN版 908蚊個版本係咪就係有歌版?

唔知，其實我都係估

switch版2個版本都link到試玩版，但我冇試過check佢地係咪link去同一個畫面，所以先諗會唔會其實有2個試玩版

個個係有歌+Season pass
唔知season pass既話有一個係GAME+歌

再唔開不推文嘅同我魔劍射屎眼

PS4 Download 版

呢隻一定唔放同埋以後得閒都會開黎玩(remote 換唔到碟)

繼續玩住試玩版先

等steam

都話咗官方講到明試玩save可以繼承落2個版本度囉...

所以正式發售日先比你繼承呢個可能性大D

其實都預左

G Gundam出左喺機戰到

但個人對機戰冇興趣 試玩左一般

佢今次咩版本都好似包哂所有語言

不如下個post寫q&a啦

歌+Season pass+monoeye

440

個個玩緊無人理個POST了

PSN有4個版
淨GAME
GAME+SEASON PASS
GAME+歌
GAME+歌+SEASON PASS

係咪炒

灣仔有貨未? 放工即去買

440邊到

已取

葵芳

預購咗最低
btw psn有無得dl定先 定要28號先dl得

炒乜？

188有PS4版未?

有得dl定

炒價

有歌版 係咪戰鬥時有人唱？

晤係

Switch係咪分3隻版
日版bgm
日版 普通
港版 普通

有冇switch

我想要日板

未放工

440咁平?

實體嘅話
係

問答大會正式啟動！

訂咗ps store有歌版 忍到聽晚
Btw求幫睇ooq els條開發路線

算啦

幫到咪幫

等緊

麻煩大家善用 不推文
又上左熱門

已經狂用 但好似都係照上

個fd會share deluxe歌版俾我

但忍唔到

一陣會衝埋實體

我頭先都問左
今次好期待，希望唔好仆直

如果邊位師兄發現有日水賣，麻煩通知大家🙏🏼🙏🏼🙏🏼

真呀

有無清知日歌版有無貨？打算收工狗沖去買

係咪依家實體全狗源貨

最想知道賣蟹幾錢？

宜加game邊有得炒

送果舊咩黎

請追Post

NS 有日版未？

買左switch版既巴打 究竟lag唔lag呀

等switch食評 仲lag唔lag機

不推文回覆

呀呀呀呀呀

switch 有冇隻版本會包埋dlc ?
例如有code 比日後，唔洗再分開買?

同埋所有版本都可以轉到中文?
上次uc 果隻冇得轉，所以想問清楚

thank you

訂左ps store係咪聽晚12點有得玩

本來諗住今日買
但養咗咁多隻蟹，刷晒咁多條get bar
都係等28號先算

不推文啊屌

傳聞嘅DLC list內容中哂
咁姐係2月同3月嘅DLC會有G gundam
不過呢2部賤撚到要買單行本先送

行版有機會之後送／拆開賣DLC

先行入手啫 遲少少就會有

金迷惘靚到 本書邊度買

超無用😂 依家個個都無線耳機

咁姐係會係2月同3月嘅免費DLC

想問有無巴打試到港行版繼唔繼承到日版demo

btw 無左不推文制

而家全世界好似都繼承唔到 估計要正式發售日先比你搞

連唔到save,除非日半就爆機,否則偷跑都冇用

好彩隻game未到手，如果唔係望住隻正式版都唔知點好

thanks巴打咁可以等多兩日先買

慢慢玩

叫埋我, 我都係買日水

信和應該會有，如果唔想出街就amazon jp上網買再寄返黎

淘大電梯隔離嗰間有行版switch$478 長毛就話日版晏啲先有 為咗唔益狗源我決定遲啲先買

老實我養左咁多蟹同機 真係唔想練過

已經試左相同版本都繼唔到？

偷跑都要等

908

有歌版/BGM 版既意思係另外有隻實體OST CD ?
定係點??

比佢咁搞一搞
先發現試玩再鎖引繼依招真係好狠
就算偷跑但冇意欲買

我打左一關only驚hi

將全部bgm轉哂鐵血theme

post開頭好多人都話繼承唔到

買dl版表示你地都係要等埋我地

一比人打中就播希望之花

高登基板有日水日限

ALLフリージア

908係包埋season pass 純要歌就72X
同埋D歌係當BGM咁

日限幾錢？

邊個位轉bgm

Ps4 日版 好似冇中文？要sw版先有？

咁快買到bgm版

Sw版等 咁快有偷跑 今次好似笨大自己出

Menu果到有個位可以轉主頁/選關/回合bgm

買左普通版 已經有堆bgm 不過ps4可以自己入

請問ps歌曲版實體係咪冇中文版？
岩岩見ps store有中韓文版

呢隻bamdie 出
應該唔係？

thx

繼承唔到save
偷跑左都要等update

thanks 巴打, 不過我想去188買

有冇人知188有冇

想問隻獨眼係咪得日文
得日文唔衝第一水啦

姐係普通都有bgm嫁 個bgm有人唱定純音樂

有無手足可以leak啲畫面出嚟頂吓癮先

乖乖地等今晚啦

嗚呀~~好cap 水呀~~
明明BGM 响以前都係好基本野黎.....

而家要買特別版先有..

有x 高達好撚吸引

聽晚

純音樂不過ps4可以自己入返首フリージア

PS4 中文版未有

你估下日PSN同港PSN 個開放時間會唔會唔同
日有無機早一粒鐘玩

自己入好煩姐

有冇人知switch 版係咪仲有lag既情況

聽晚12點？
28號先正式出

插隻手指姐入返首rage of dust

原來出隻體驗版比人係想咁搞

忍多日啦

想問下屯門置樂有無switch版？

係呀，偷跑繼承唔到同唔知蟹價錢外，可以試左switch掂唔掂先

其實會唔會等到28號都引繼唔到其實係bug
即刻全部人中晒伏

到時應該全地球都炎上索尼同笨大

咁有人唱不嬲都無既 我驚純音樂都無埋 所以諗緊買唔買bgm版

屌佢老母啦

真 成堆機等開發又拎晒啲機冇理由重玩
呢招好絕

預購咗$688
今晚返去download定先

有冇人整music pack

手已入

叫啲啲蟹農點算

巴打試下手提睇下會唔會好lag呀

唯有今晚照玩住先，當睇下其他開發路線，聽晚12點就正式上路

點會純音樂都無埋呀
你PV3中間個D咪就係game會聽到個D囉
效果如下 早期試玩

冇機係身啵 番到去試

保存資料可保留至商品版繼承使用！
讓您搶先遊玩 G 世代 火線縱橫的體驗版！
※可繼承至商品版的LV及CAPITAL有上限。

佢PS store有呢句，到正式發售都冇得繼承比人告都似

Switch既行版game好似都經寶源wo

FINAL BOSS 超越之龍確定
詳情可以睇下獎杯 "傳說之力" 個ICON

笨大唔係

好撚鐘意x 高達隻歌

咁其實唔洗買bgm版 純音都夠用 唔該巴打

dream定resolution？

頭先望過有行版

俾10個lv同10萬你繼承就好笑

Ps4黃金到左貨
460-480

如果純音樂都冇埋直頭係開發中都不如咁都夠膽拎出黎賣架仔仲唔屌死佢

NAMCO自己代理

即係以後笨大出既都可以買番行版

resolution
加埋佢射果下

好耐以前ps2果陣之後已經無x高達出現過

2首都正,要一路玩一路唱。

日定行

sorry 唔記得不推文

ps4 點入歌？

所以咪照打住先，正常要返工既玩家2日應該點都未追到之前試玩版進度
到時真係咁咪考慮唔繼承算

行 問咗但係老細話行版係b記自己做返

PSP既world 同over world有

買實體版咁點買season pass

轉日服買 ？

應該正式發售日先喺ps store開比人買

除佐魂同創世之外
X應該全勤

港服入特典code日服買season pass

TOM CREATE系列既話

有冇人知Switch 日版bgm幾銀

係咪 去返任記網 轉日區就得？

有得自己入bgm

我試玩係日版 所以寧願買日版

bgm有歌有人唱同呢啲真.bgm個感覺好大分別

我就係少數用有線
不過都覺得冇咩用
太大舊 純收藏用

唔撚想要BUILD DRIVER個四眼你比名人部RED WARRIOR我仲好啦屌

bgm 轉撚曬做榮光

鍾意冇人聲嘅BGM多D

有人聲有歌感覺熱血d

襯隻金線+cm 已經

啲動畫bgm都幾好聽
W班主角同00都正
好過播人聲歌

Sorry

00 bgm係正 seed好似播翻人唱歌好d 首首都好好聽

師兄係咪switch版？

Ps4可以姐 我switch

188有冇Switch日水BGM版？

有on96部垃圾00sky都唔冇至驚下痾嬲
屌你老母

PS4 普版都可以入歌？ 有冇限入幾多首歌？

行版無歌

收到

我反而想知係咪要自己剪d副歌位岀黎

無人屌隻boss 好似9唔搭8咁?
諗唔到有咩關連 同4個世界

你想一播就係副歌位？

無人想要Build Driver啲機呀屌你老母笨大有X Maoh、戰國Astray呢堆唔出

超越之龍有分00版同元祖版 佢係oo版就

咁本身呢4個世界都係9唔搭8

如果要買switch 歌曲版 都支持中文字幕？

求00超越之龍介紹

唔係嘅話一入戰鬥咪播得十幾秒可能唱都未唱就完
定你地講緊改平時畫面bgm

冇黑turn a

出一隻不死鳥WING都夠丁到一地都係

未有

超越之龍本身可以擺得上檯面，SD世界嘅神

D人係做任拎

正常打完會一直播落去

details please

咁換第二部打咪又即播第二首？

日bgm 版有冇得選中文？

係，同一首就唔會重新播

除左有買開BB戰士，有幾多個識超越之龍
利申 唔識

聽晚再研究

狗衝

BGM跟人定係跟機體？
好想知PS版係咪普版入得歌？
同埋有冇限入幾多首歌？

又好似真係有少少關連

好想知Ｄ故事，邊度有得睇？

全獎杯資料已出

+1 等咗噤耐 唔爭在等多一兩日💪🏼

有冇巴打買switch版
想知會唔會lag

我要豪華日版

買左NS版行貨 試玩左Seed第一關
入親動畫都lag到仆街 每個動作都疾下疾下
希望28號有更新喇
唔係就換PS4版算

可以skip 戰斗.....就可以一直播同一首bgm 啦
(上集係咁的)

孤兒仔個獎杯：彼等の居場所

認真呢

出左 switch 既初回限定版未？

想問下STEAM 板 388 同588 有咩分別
588 有多D歌?

唔撚係掛、會lag機

舊機手提mode

NS版得17GB PS4有42GB
中間啲容量去哂邊呢

唔係咁大獲啊 諗住去買 而家停一停先

tested , ns大機lag 到仆街，根據笨大啲死人往積唔洗指意佢會升番比你， 直入ps4 唔洗諗

Switch真係電子垃圾黎

同一隻game買switch版真係攞苦黎申

之前都係聽聞 點知道出咗實體版都係無改善 有少少轉軚

可能係4k同 1080p既分別

舊機手提mode呀

戰鬥畫面明明係播片 + 改大頭

咁都可以lag

部機除左pokemon無撚用 諗住方便d唔洗下下電視玩先買switch版 點知呢d game都可以lag機

電視mode 都lag ?

新機或tv mode會正常D

可能手機remote play ps4仲好

無人答
去188睇下先

燥燥地今晚返屋企一野啪爆部ns

利申冇switch

出TV仲要變720P

你話lag唔lag

手提mode, 我坐定定用電視洗鬼買ns

一直咁樣玩試玩版 只要wifi好 又順又清

switch只可以玩返圍牆內既game

咪答左晏少少先有

我都係因為REMOTE 出左, 先想買PS4 VERSION, 因為手機係公司玩幾正

等二手好了反正唔急+無時間玩
利申玩緊NS上個隻G GEN

睇黎都係要買返ps4版 放棄switch

啱啱去完

有PC有P4嘅朋友，呢類game買ns版十個應該會有8個後悔

其實download完個demo...已知ns版根本lag到唔玩得...

ps4實體有冇分豪華版同普通版

唔該, 咁我5點放工再去睇下

Lite版 點

188 2樓 switch458送舊野

朋友已買，日版豪華

P4 日水
出唔出到中文？

lite機唔覺有咁嚴重

自己dl個demo 最實際

Where?

應該冇啦
P4日版DEMO都冇中文

有冇人買左NS行版
影餅帶黎睇睇

texture 720p vs 4k

Lite機係點？

公司用PC remote ps4打，收工用PS4打

offline左都過唔到save
痴撚線

P4有native4k咩？

fps一定feel到唔係高
但未至於lag
試demo最實際

旺角信和地下

最高1080P

電視Mode係1080P，電視Mode應該正常喎，官方唔係話會修正咩？可能正日有更新掛...

等更新吧

咁demo lag唔lag?

Genesis 用switch玩lag?

前幾版有

咪講左
正式版我都未買

算啦，擺明係防偷跑手段

唔lag 但FPS好低，15-20左右

你知唔知咩叫餅帶

點解我入完特典果code話無效。。

因為隻game未出

有冇咩方法唔lag利申，switch大機

Shit... Sorry....

入面張game卡?!

switch日版連BGM已買 $798 深水埗高登 基板

28號0:00先用得

NS 電視mode

想睇下佢pack左咩版帶
因為demo日版都有中文
想知行係行帶定日帶

Ps4有冇

有咩好睇？

等官方更新

尋晚玩過Demo，其實又唔係Lag得咁誇張，只係冇PS4咁順暢...

行貨
正
日版黎

好少可駁電視屋企長期有人用

個mon冇聲出

右下角係咪jpn好大分別
如果要買dlc

日水係點？ 行=日？

行
個封面係中文

skip哂d戰鬥動畫佢

豪華版即係歌版？

有冇if 路線

寄信俾官方屌柒佢老母

獄天個被動技好撚勁
防禦狀態可以抵銷4000傷攻擊

本身想衝埋實體

而家可以心安理得等28 00:00

係，769$

餅帶黎講係
switch game好多時係唔同版齊語言
所以所謂行版pack入去餅帶其實係其他區既帶黎
但有D笨大既game係真係得行版有中文
機戰好似就係
果D既帶就真係行帶
買dlc要一定用港shop

唔LAG呀

唯有咁，始終戰棋game手提玩方便啲

買舊水買隻純捉棋game

本身就係話有個叫黃金神嘅古代神被分拆成兩份；後尾比兩部SD高達繼承咗（平時玩exvsfb都有嘅騎士高達，同另一部撒旦高達），兩部機打生打死後發現原來係同源嚟，跟住就合返體、成為咗SD高達所有外傳嘅神

成個劇情好簡單，不過佢魔改出嚟嘅機都好型

唉，貼錢買難受

Genesis好似無中文，中文得PS4/PSvita先至有。

接受唔到Wing zero EW同多1以外嘅機有雞毛

有冇師兄已經用緊lite 玩正式版

switch版 日水有無中文？

我頭先問左話有 不過我買左未試

等報告

咁恭喜你 你將會係依隻驚搵到更多雞毛

demo有
行版內既亦係jpn既帶
咁正常日水都會有中文

ps4 的話行好似無日文，得台中港中殘中同韓文， 逆向思維咁諗應該日板無中文？

有無人有音樂包share下

switch還switch
日eshop寫明有

Sound Edition 有冇明顯分別？
心大心細緊

收工出信和拎埋mb 部x2 順便買埋日版 完美呀
Btw希望出到去仲有

真係有分平時就咁打同擊破演出
不過無諗到劇情個隻唔計lv都有得睇

有冇LINK

以後唔無G Point訂
貴過直銷網好多
屌佢

佢開乜價？
我淨係知佢返貨慢
今日無日水

除非你買ns , ps4 自己入好快， 佢有埋教學比你

想問各位Remote play橙燈開唔開到機? 連極佢都開唔到

周街440 only
不過佢訂日限又平
748 only

我訂日水仲未有
行貨又貴過人但又慢過人

就係想買ns

黃金460

整個demo 睇下接唔接受到lag 機先好wo

想問下信和地下有無ps4 日水

屋企冇Ps4冇電腦

無啊 ps4日水無中文得行

已入手 thx

咁唯有聽日再睇睇

G POINT態度麻麻

係咪CONFIRM左港行實體得普通版?

報私仇順手

放工出信和/好景買P4行版
唔知幾錢

咁....PS4 日水同日行有咩分別??

demo 版玩左中文版(港伏)
想引繼SAVE 的話, 又要買日水定日行???

屌我都覺
最衰俾左100蚊訂
唔想蝕俾佢

g point都麻麻

中文

steam版等到28號

自己入歌可唔可以指定機體 指定用邊首歌？

飛驅鳥：你估我想咩

日板 switch bgm板係有中文

幾錢入手

今次有

笨大入香港市場好耐
有哂門路
洗鬼搵公司仔批貨
香港已有衰華代理

會唔會lag到接受唔到

好似真係有star build strike

玩seed線先嘅可以睇睇有無得改

我地見開既係第二任，即係偷銀盾既死賊仔 武者真惡參，至於點解俾黃金神既意志揀中同點解一分為二，就係有敵對勢力插手造成

第一任 黃金神係 sd外傳原居民，勇者exia高達

有冇人係屯門成功入手？

味開始玩 介面正常 但bgm無人唱本身選擇都好多 唔洗一定買bgm

想問Down咗日本Demo版本玩，想引繼Save買咩版本？
水定行貨？

PS4係咪照舊唔可以remote play

今次話support remote play

Ps4?

Yes

應該仲疾過switch 不了

點過save?

可唔可以開左波, 到28號再引繼落去?
頂唔緊好想玩

可以，不過只係唔可以分享影片

如果pc可以用滑鼠控制即買

remote play疾唔疾純粹睇網速

玩DEMO用公司WIFI
好順喎
戰鬥動畫都順
前提要WIFI夠勁

其實remote play唔疾架 係有少少delay

芒享都叫玩到

巴哈有人實測，自己考慮接唔接受到，but話28號正式日有更新改善

Switch普通版係咪都有得揀語言？

同試玩一樣？

仲係同demo一樣10-15 fps

加一，之前用手機放wifi 比PC打龍都好順

無
其實我有玩PSV
不過D中文字體好難睇
所以NS玩多次
日文我又OK睇得明

調景嶺478 廢事出其他區買

我仲以為一開波我部電話load唔到條片

好過試玩但同ps4都差幾皮

188係咪聽日先有Switch日版？
咁我今晚繼續養蟹

買咗PS4香港下載版嘅結果係居然要比買實體版嘅遲兩日先有得玩

搵人練隻蟹出來睇下賣幾錢啦
11lv之嘛

我都試過 試540P屠龍 好順下
不過1個鐘燒2GB data，1080P唔敢想像

今日有sw 聽日系p4

下載版之日常

其實ps store版都係咁
所以通常唔到前一晚真係冇偷跑我都唔會買ps store住

依家188都已經有日版？

今次買ps4 or switch 版本會好d?

呢個我冇問到因為我係P4

玩完仲要冇得賣走

唔該我聽日再去多次

Switch Lite 版，好似順D

咪話多1同wing zero

都係咁lag....

邊度話有day1 update ?

垃圾ns 屌你老母臭閪，突登買多部lite 方便出門玩，G gen咁撚岩手提機既game，可以出到咁撚樣

我都想知如果部機FPS問題應該update都搞唔到

哈斯蒙有得開發

為左手提，lag都照去，又唔係經常睇戰鬥動畫

人物要做任定買都得

我都觀望PC版，因為P4畫質也不是很好
雖然已比NS好得多

兩個都係1080P咋嘛

做任再買
多數都係將劇情主角機登錄入圖鑑就可以買

買咩版好呢

仲有3個字收工 準備狗衝了

唔疾 除非個WiFi 廢

我用非官方app remote 加自己電話4G 好順

粉紅渣古

ps4 都畫質唔好

呢兩部咩黎

好過舊機多多聲喇 疾到喊

SEED外傳 迷網王道 同 天照

NS個種咁爛，肯定P4 remote好過switch

明明機戰都好OK，今次搞成咁

我都唔清楚，但依家整好果D肯定冇得變，起碼要正式版之後既更新先有機會改善到，抱一個希望

荃灣地皇 普行468

4G玩會唔會好食data?

疾到當隻game無出過好了...唉
明明NS係最佳platform

特典係乜黎？

笨大真係好撚垃圾級
已經唔係動作game都搞到咁撚樣

無限plan

機戰T好撚順, 感覺好似唔只30fps添
呢隻就得15

最衰sony又唔生性，冇再出手提機

係TV mode無事既情況
其實我覺得係switch問題

上集PSV版都係好LAG

上次無雙大蛇手提MODE都有30FPS，關咩事
笨大垃圾就垃圾

wing真係好少 正傳同EW加埋10關
對比起另外個3個

始終老鬼野

過唔到beta save偷跑都無用

最近先玩番PSV創世
入cut-in有時會lag
有幾部機出招會唔見咗/強制終止戰鬥畫面

Pself同征戰高達LAG到

無玩GGEN好多年，聽聞而家興用文字帶走晒啲劇情

bamdie垃圾優化

咁係笨大對NS手提mode嘅優化有問題
要TV mode 我不如買PS4版

所以真係會玩到燥底

人家可能無優化過，何來垃圾

總好過我switch輕刷，依家見太lag轉ps4

Beta save 係咪繼唔到？

可能正日先有更新檔

等28 好似係

音樂版係咪得果35首op ed歌?
荃灣行過都話無

等我仲咁開心買嚟即刻玩

有冇Switch人試下
係手提mode先lag，定係tv mode都一樣咁lag

索尼等5G通用時靠remote play收鳩任天堂皮

然後俾Google Stadia 執返劑

bandai d 高達咁多年都好似唔識優化手提機版

tv mode正常

我不能接受...
唔覺得係部switch機能問題，擺明係笨大hea 做啦
又唔見薩爾達、Mario 會咁？

你都識講Bandai 啦

但想問下 本身switch畫質係咪低過ps4版？

求問元朗有無偷跑

有冇可以練隻11lv 蟹睇下賣到幾錢？

好人一生平安

bandai hea做都唔係第一日ge事

地圖好明顯係，NS版計地圖反而機戰做得好好多

笨大鳩做出晒名
你睇吓gundam breaker 3

繼承唔到beta點睇

2D平面game有咩機能可言

佢手機個remote迫人用wifi,冇得直接用數據

諗唔到開始邊個先好

bamdie所有動漫ip game都係垃圾，得fans會買

笑死
電視mode D人話無咩事 係得手提mode先lag
究竟係邊個出現問題

有，game zone

睇黎可以唔洗買，ns 出到咁撚衰

點無事先 我要睇片

你講嗰啲自家開發仲獨佔邊有得比
跨平台肯定有大細超，如其做二等公民不如搵佢地首選平台
Steam都好危，Bandai啲PC移植好垃圾，啲god eater 刀劍神域全部三流畫面一流要求

D人話用電視mode先無事
如果你係switch lite就

我都想知

3後邊改到好玩喎
你講new吓嘛

日限版、可以較返繁中、正

其實大把三廠誇平台game，手提mode都好正常
你睇下上集PSV版表現就知，笨大唔識出手提game咁

電腦個D睇顯卡姐

想知隔離隻地下城幾錢

pc 0優化可以用硬件怒推
switch唔得

不如係第一頁加埋switch運行 ggen果條片落去啦

堅？係既即去

以為係villkiss

真係on99 出街要用另一部機share先玩得

話switch lag個D係咪用switch lite玩？

ps4，岩岩買左

重新練一隻呀

唔該爸打

笨大D技術真係好廢，好似最新果隻EXVS2
因為技術跟唔到夾硬整鮮哂D色黎呃人

大佬，G Gen的野Intel IGP都比多佢

拎部Laptop出街玩

PS4 入戰鬥把生都冇加速

兩個禮拜都等到，唔爭在等多兩日

扇

又要重新打過，我等多兩日先

28 0000先有得繼承

今次偷跑都冇用

其實介面果D野，ggen一定做得差過機戰…
一回合硬係覺得ggen係哂時間過機戰
上集仲要每回合開始，回EN會做埋出黎，屌哂時間到

Lag機既屌

Exvs2咪同gvs模黎整

咪講咗

PS4有冇出事

由gvg開始，一路都係環保

呢代普版有冇機戰t咁原創bgm

大把三廠冇事
笨大之前隻獨佔太鼓咪一樣試過loading耐
之後更新先冇事
笨大不嬲hea架啦

其實G v Z有progress mode都好玩....

有冇switch tv mode片睇下?

一切正常 得D鋸齒問題

隻龍珠反而叫做好D
手提mode只係畫面差左，但點都好過GGEN

屌、中伏

因為隻龍珠笨大係掛名only

4舊幾水買隻game返黎，lag到仆街

TV mode順

但PS4 NS不論TV同手提D字都太細

PSvita隻Gundam Vs垃圾到不得了

係，反而NS TV無咁鋸

我買左7舊幾水

日版貴港版成舊水 點抉擇好

港版今次唔係福建版，港版都得既

有無人知ns剩係jb唔玩老翻會唔會ban
想超頻

咪就係！
以後Bandai嘅驚真係唔會再買NS版
伏黎㗎 屌

成個po都講緊lag到仆街仲有人去買

不如等埋patch先決定....

原本貪佢拎得出街 而家係屋企玩都lag

機戰係咪同ggen兩班人做
機戰T我玩NS版覺得好好，仲覺得依類game好岩係NS度玩

唉 lag由佢， 我係屋企唔會對住部p4 pc 玩戰棋

機戰我唔覺有問題

我咪話機戰其實好正常，估唔到ggen會出事

問題係PSV年代都唔會lag的野，今時今日在NS lag，3D模型又唔係有咩大改進

唔知多唔多NS玩家上Twitter屌Bandai

手提mode唯有唔睇戰鬥動畫，希望TVmode無事就好...

果隻厲害呀！首日就跌到破底價

睇下patch先點
不過我主要用lite同舊機tv mode
冇咩所謂

點都唔夠NGB來

我上集GGEN兩邊都玩過
PSV其實都好撚柒差，戰鬥畫面D模爆哂格
跟住出招多少少野就LAG LAG LAG

機戰T順到好似唔只30fps
呢隻
UI又差咁多，肯定唔同team啦

戰鬥畫面都算2D同3D，個地圖一睇就知
NS版機戰T真係靚D

今次直接用返genesis個底加D野之ma

成世人最後悔買左既驚頭幾位

都係忍手等聽晚12點

每關都有機體拎 但點拎

GET行計升爆

係咁玩同一關

想問入面隻特典game code
入唔入到？

好記得以前g gen f, W ova版要打6次

今次可以同一round重打累積Get

信和p4行版438

我都唔明，明知閪係臭都去奶
都知佢係收錢就算嘅臭雞，仲幻想會洗乾淨噴香水

姐係 係咁打

洗唔洗要個部機 殺人

的確係兩 term人做

Bandai厄Fans錢係咁

作為Gundam Fans無可能唔買

買完Switch之後再買Steam，唔買PS4版...

點解要買兩次?

我屌埋你地果份
利申：買左sw版 其實係公司好等聞先買

送果粒野好膠, 有啲想丟左佢
不過好似係有四種, 四個系統, 我果粒係seed

四個系列

殺人先升 迫你用

打爆先會加get bar

個人喜好

隻Bio4~6都買咗幾次 PS3>PC>Switch

BH4-6我都買左好多次

唔知點解好奇怪....明知炒冷飯都要去買...

宜加先屌lag個D人都唔知係咪人買佢又買
Demo個時已經有人講過呢問題

Ps4 暫時玩落有冇咩大問題？

鋸齒問題算唔算

只要我忍手到有人up晒D招上youtube度應該唔駛買

唔係好似ns版咁lag我都接受到

玩家越黎越低要求

對Bandai 有期望仲慘過含撚

諗緊買ns定p4，ns真係方便但好驚lag

我ns同ps4都有
最後怕lag 買左ps4版

NS TV mode完全無問題
反而暫時p4仲多鋸齒

但係暫時唔好對NS 手提mode有期望
一來Lag，二來D字好細(其實TV mode都字細)

你都講明好驚lag 點解仲要諗

垃圾笨大

有youtube仲駛乜打機

戰略game網上睇招式當爆機 劇情game網上睇直播當玩咗速食文化進化到睇完當食咗文化

今次真係買PS4版好D
連平時有野送永遠收埋同永遠價錢貴過出面$30~50既屯門
都照送野 仲要同出面個價好接近 就知ns 今次一定伏

點會知正式版都係咁撚樣
你話出左成個月後仲有人屌lag機就話姐

明明一早已經知

係咪可以過繼到demo版既資料?
如果可以點做?

你買一樣野 demo有事 買正貨都會check下啦上面都有片睇

咁快

洗唔洗咁撚快
仲要無得引繼既情況

有日本仔同bandai反映左
Bandai話會改 宜加點改得切？

應該上神盾之後正義>自由咁上掛最快應該咁

有中文 跟你系統語言

又要fix又盛 比d時間啦

點解唔可以整到好撚難打
以前有隻ps2 seed d嘅戰棋真係好撚難打 唔up爆d機同人係會幾下俾人圍死

咪有hard 比你自己試

實體係唔係一定冇SEASON PASS?

想知巴巴托司2 9lv 會上邊部

00 一開波 d 機get 值咁少 , 比哂佢殺都滿唔到 , 點拎00 d 機

係咪冇得引繼demo版?
見twitter 話可以?

PSV 咪一樣 lag 到爆
利申 白金

上次創世hard都好易

打幾場咪滿

搵人開q.a唔該

但psv廢咁多

get 值 可累積？

係啊

唔撚明啲字細隻到咁 搵邊個睇

置樂ps4 455入手

唔係呀嘛

觀星者點出

Q:點解打完一關都get唔到部機？
A:打多幾次就滿,今代可以累積

Q:有ps3 / switch / pc 買邊隻好？
A:你鍾意啦,邊樣方便咪方邊隻

Q:點解買左隻驚,引繼唔到試玩版save？
A:因為未正式出

Q:switch版好lag點搞？
A:等官方fix

Q:行版中文 / 日版日文？
A:今代包多國語言

應該解決d人問既野啦掛

直播 有興趣先好入去睇

PSV隻創世買完之後玩一小時放低無玩

Ps4日版好似唔包中文

ps4啊

基礎數值高到 嚇親

再生黎嘅

有無巴絲唔等28繼承beta save
依家就開波？

好快會見到

XXX機體點捉、設計、開發
升邊部機最好

用xxx做駕駛好不好之類

reborn前一代機體

係咪要加埋點解今集無呀寶/z/獨角獸

PC版係咪買左KEY都要等28號?

Ps4冇玩過demo
一買就即開save
係咪都要等聽晚重新玩過？

Lag機問題會fix到？
之前有無其他game試過咁

無玩demo仲有咩要諗

應該唔使，放心玩

我get錯左要28號reset再玩過
唔該晒兩位巴打先

我想買PV首Color揾極都揾唔到

開post巴打標題提提大家不推文

扲左隻game返屋企齊睇冇得玩

Ce73 超好玩，最近都開返ps2玩

佢係入戰鬥畫面播動畫先係咁 前面有人話官方會改善

我玩過ns 暗夜儀式，大量bug同lag到我爆機過多一星期先更新到

未解決
第二條點解係買ps3版，唔買ps4版

有冇if路線?
想改寫孤兒仔結局

Lag有得fix咁我等下先

打錯字姐唔好咁 有冇大佬幫手補完

前面話官方會改進 咪信住先

Q:點解打完一關都get唔到部機？
A:打多幾次就滿,今代可以累積

Q:有ps4 / switch / pc 買邊隻好？
A:你鍾意啦,邊樣方便咪方邊隻

Q:點解買左隻驚,引繼唔到試玩版save？
A:因為未正式出

Q:switch版好lag點搞？
A:等官方fix

Q:行版中文 / 日版日文？
A:switch版今代包多國語言, PS日版無中文

觀星者幾屈下

以後唔撚玩體驗版（好似係）

反而ps冇中文？

港版行貨就係中文

下個post要打返個圍爐討論區

新po加返無ns版本唔該

頭post大紅字不推文啦

做乜

有冇邊關最易打 拎黎刷lv

試玩版我覺得g unit 正式版我未開波